屌你老母今晚又出嚟打飛機？

開晒燈 玩多國語言 做乜鳩？

唱埋歌啊蠢

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

做乜鳩啊

救命 好撚柒

走啦柒頭 唔啱睇就咪撚睇
咁多位巴打由鳩佢沉

搞咩阿肩肩 咩事,話比姊姊聽

你喺到就會明

真係好on9 不過搞掂呢單野先講依啲

褲妹在場笑到gapgap聲

唱緊喇

又燈海 又唱K

民陣係咁架啦 唔通你想民陣同你衝咩

除咗唱歌
覺得幾好喎